# PhotoPood
Учебный проект – клиент социальной сети Инстаграм, разрабатывается в рамках обучения на факультете iOS-разработки GeekUniversity

Цель создания проекта - применение распространённых шаблонов проектирования на практике, среди них
* фасад;
* заместитель;
* команда;
* и другие